瞓唔著，想食早餐

有無人想陪我食

邊度 我揸車過嚟

唔好欺騙毒撚感情

冇呀絲打

你又知我絲

可惜唔係早堂

鳩估

唔係早堂都可以食嘅 超身同禾食

吃不吃

唔制 點都要訓陣，開始眼訓了

咦好衰㗎

住邊先

大西北

detail?

元朗

黎荃灣囉

我下麵給你吃

Ok你過黎

This

兩個男人食腸

樓豬咁早

加埋你三個

早